HELLO WORLD[^1] !

---
# Section 1

N'oubliez surtout pas de renseigner votre username et votre mot de passe dans le fichier credentials.php


***

## Section 2
___

### Je sais faire du php

```php
echo('Hello world !');
```




[^1]: Système de gestion de version


